藍絲組織要求召開聽證會批鬥段崇智 梁美芬明言審批大學撥款須考慮意識形態

繼警隊推篤灰熱線後，藍絲陣營乘勢要求中大校董會主席梁乃鵬召開公開聽證會，向中大校長段崇智等高層「問責」。經民聯立法會議員梁美芬更明言，立法會日後審理大學撥款時，會考慮其意識形態宣揚是否足夠。

梁美芬今聯同多個藍絲組織舉行記者會，要求「全面落實國安法，解救被黑暴操縱學生」。早前在保皇黨把持立會情況下當選教育事務委員會主席的梁美芬指，以往大學管理層總以大學自主等「借口」「縱容校內港獨聲音」，但在《國安法》實施後，「難做角色中央（政府）已經幫你做咗」。

梁警告各大學勿再姑息學生在校內宣揚港獨，應與之割席，否則校方「不作為都有責任」。她又明言，日後立法會審理大學撥款時，會評估各大學的意識形態等「軟件」。

段爸->段狗->段爸->段狗->段爸

即係文社科/law可以收大半皮
但係HK NO STEM，到時香港人仲可以讀乜？
Business？醫療科？

死段狗，求仁得仁

梁美芬的意識形態 當正自己淫何包俾大學撥款

呢條老鼠禍港咁耐一 d 成本都唔駛付。

佢自己係cityu教jd 要d學生出去幫佢個黨派傳單 意識形態上係代表學校縱容佢有conflict of interest?

依家香港的政治環境得啖笑

由一班奶共奴才講咗 就算係法律

就算佢地真係成功改造香港,香港都會冇晒價值,即係最後都係攬炒

去邊到「聽證」你有咁既權力咩？

自己個心就一路有顏色
但就叫人買野幫襯唔好有顏色

睇下誠哥肯唔肯捐

梁美芬自己都係中大出身
呢啲舊生真係不得了

仲有大公文匯中央直接指示黑警做野

香港法治得淡笑

一面話要為學生好
然後一面支持清算學生

工程

HK NO STEM，工程不了

共產黨屎橋來來去去嗰幾招
有乜事就搵走狗輪流出來試水溫
若果社會上無人反對就拍板去馬
梁愛屍，大口珠，梁振英，老鼠芬，湯渣驊，葉瘤，何君妖，周浩鼎....
排名分先後，共匪階級分明，次序不能掉亂，all西環御用奴才，好洗好用

咁咪由得佢哋囉！
香港已經面目全非，返不到從前的樣子
香港人走得七七八八，大陸人納稅養政府囉！